孫子兵法都有講勝敗乃兵家常事

就算係中國暴徒始祖毛毛當初都係咁仆街啦，輸係好正常，而家打緊仗我哋啲裝備又唔夠人勁呀！！！
既然失利應該立即反省，唔好似班仆街政府咁樣卸責，勝敗只不過係多啲人同少啲人死嘅分別，教訓畀我哋係要確切實行be water,唔好再同班仆街打陣地戰，中大就咁逃過一劫，我哋唔可以手足犧牲然後自己內訌又變悲觀主義者，不如諗下有乜嘢新方法可以做文宣啦！！！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

敵進我退，敵疲我擾
唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

正確, 當年國父都唔係次次嬴, 最後都係要靠袁世凱。
唔好放棄
抗日都3年8個月, 果時D人都唔知幾時先會嬴

岩